黑警 = 反逃犯條例最佳理據

成日話無犯法點會比人拉

黑警就係活生生既例子

砌你生豬肉 然後懷疑你甚麼 出師有名 拘捕得

如果通過左條例，大陸話懷疑你甚麼，下場就會好似范冰冰咁，甚至李旺陽

由612果日開始，一班都疑似公安執法，就好似64咁，用其他地方既老解打北京學生，魔鬼化北京學生既運動，其他地方班老解無感情，開槍咪開槍

今晚砌觀星筆係武器，清場又扑妹妹仔，又扑街坊，有班黑警真係洗哂腦，但自己人執法未必會去到咁盡。一直唔肯成立獨立委員會係驚比人知道左有內地人員著左警察制服，一問委任證就嬲，就爆發。 然後有一班封到實哂晚黑係從來唔講野。香港呢刻其實好需要班傳統有錢商人出聲，可惜為利益投哂共

今晚砌觀星筆係武器，清場又扑妹妹仔，又扑街坊，有班黑警真係洗哂腦，但自己人執法未必會去到咁盡。一直唔肯成立獨立委員會係驚比人知道左有內地人員著左警察制服，一問委任證就嬲，就爆發。 然後有一班封到實哂既黑警係從來唔講野。香港呢刻其實好需要班傳統有錢商人出聲，可惜為利益投哂共

事實如此

黑警